波台就黎俾王騎搞到變感情台

條友仔沉晒船上黎狂開po

可唔可以係波台傾番波

條仆街借美斯 C朗上位

波台=重慶大廈

集各台之大乘

找數啦

post就識開，數就唔識找

一直都傾緊對波